求記者代問區 相信記者會陸續有來

1. 市民普遍認為撤回先係真正嘅回應市民，如果唔係就會繼續行動甚至行動升級，香港繼續撕裂，請問你憑乜嘢覺得自己依家嘅道歉係回應緊市民修補緊關係？

2. 政府好多部門都喺今次事件揭露好多問題，例如冇委任證同編號嘅警員執行任務，過分武力及濫權，醫管局擅自洩漏病人資料等等，整個政府都有誠信問題，請問你會唔會問責涉案部門？

3. 明日大嶼同國歌法都係同樣受爭議嘅議題，請問你任內仲會唔會提岀？怕唔怕同樣有近200萬人上街反對？有冇信心喺呢啲議題上做得更好？點樣為之做得更好？

4. 請問你會唔會就陳同佳案，考慮大律師公會嘅建議，用其他方法先解決呢件事先呢？點解喺你眼中淨係得逃犯條例修例一種方法？冇考慮其他方法嘅你到底有冇誠意去解決呢件事？